點解無人講份<宣言> 衝立法會就係為左佢

孤單的樓豬